點解男人唔准入女廁呀？？？？？？？？？？？

歧視？

係

告得啦，性別歧視

G持

G持你入女廁大叫男女平等

男入男廁
女入女廁

完

d清潔阿姐成日入男廁你點解釋?
隻揪呀 我叫你出黎隻揪呀

秒

女人入錯男廁=誤會
男人入錯女廁=圖謀不軌
如果同樣去到法庭
前者無罪 後者有機會入罪

你老母正一賤女人

如果用性別認同障礙嚟打應該得